追擊pp傳銷狗， 含對話圖

係ig sell到好大熱既pp，睇下吹得有幾大
9吹重點1：話自己做咗6年，實質1年都冇，話自己仔都生埋，但完全未生仲係個肚到
重點2：講到賺到已買樓，用壓力試呢樣試9佢，佢竟然話做代理既入息，銀行會接受呢個證明，完全不打自招
重點3：9吹每日至少賺幾千實質d圖大部份係假
利申：有fd識佢咪試下睇佢點老吹，點知原來佢住居屋定公屋完全未買樓。
傳銷狗呃得就呃

一早知呢啲呃人啦

傳銷狗死全家